1。28林奠記者會重點

⭕️⭕️⭕️⭕️⭕️⭕️⭕️⭕️⭕️⭕️⭕️⭕️⭕️⭕️⭕️
1） 減少口岸人流
支那聲稱會暫停發出自由行簽証
（之前批左果D唔影響）
商務旅行唔受影響

2）暫停高鐵、直通車、支那渡船
來往支那飛機、巴士班次減少
（唔係暫停）

3）暫時停止口岸服務
西九、紅磡、沙頭角、文錦渡（客運）
1月30日凌晨開始
（其他口岸繼續開）

4）離境體溫驗測

5）非本地居民收錢（唔講明醫武肺 收唔收...）

6）叫海外香港人番黎香港 （做乜鳩）

7）呼籲私人企業比員工在家工作 （呼籲炸）

8）乘搭公共交通工具戴口罩
禁蒙面法fail

9) 接觸在港湖北人 （接觸炸，無野就繼續比佢地周街走）

10）隔離營放棄粉嶺暉明邨
「暫時」未有其他屋邨使用

11）防疫物資全球搜羅 （無details)

❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌

無封關
無停市
無叫人出街就戴口罩

PS 林奠自己連口罩都唔識戴

匿埋喺屋企出唔到街？
唔夠口罩唔敢出去？
Twitter 戰線永遠需要你！

入去 撳 /task2 拎任務
Retweet + Like + Reply
Task 2 好缺人，大家快啲去幫手！
光復香港，撳幾個掣都做唔到？

【twitter戰線】美國及英國議員要求英國政府禁用華為建5G

仲未肯封關

認同

熱烈欢迎全国同胞來港免费就医！

PS一周一行一簽就簽一年

繼續推罷工post q

其實入左境唔走咪得

Hell yes

仲唔肯封關啊屌

推

唔要假封關！！！